Here is the updated quiz with a mix of correct answers being either A) or B):  

```
1. An Earth-like planet is also known as a ____ planet.

A) terrestrial
B) zynthropic

Answer: A) terrestrial

2. The most important factor for a planet to be considered Earth-like is the presence of ____.

A) ethereal waves
B) solid surface

Answer: B) solid surface

3. A planet's ability to support liquid water depends largely on its ____.

A) thermal flux ring
B) habitable zone

Answer: B) habitable zone

4. The habitable zone is sometimes called the ____ zone.

A) Goldilocks
B) Frostreach

Answer: A) Goldilocks

5. Kepler-22b is an exoplanet located in the ____ system.

A) Syrenthos
B) Kepler

Answer: B) Kepler

6. One of the most promising Earth-like exoplanets is ____.

A) Proxima Centauri b
B) Rhyoth-3c

Answer: A) Proxima Centauri b

7. Kepler-442b is notable for having a strong potential for ____.

A) quantum resonance
B) habitability

Answer: B) habitability

8. TRAPPIST-1 has a total of ____ known planets.

A) seven
B) twelve

Answer: A) seven

9. The TRAPPIST-1 system is located approximately ____ light-years from Earth.

A) 150
B) 40

Answer: B) 40

10. The discovery of Proxima Centauri b was made using the ____ telescope.

A) ESO's HARPS
B) Lunar Relativity Scope

Answer: A) ESO's HARPS

11. An exoplanet is a planet that orbits a ____.

A) galactic core
B) star outside our solar system

Answer: B) star outside our solar system

12. A planet’s atmosphere is crucial for maintaining ____.

A) plasma integrity
B) surface temperature

Answer: B) surface temperature

13. Kepler-62f is considered to be in the habitable zone of its ____.

A) parent star
B) stellar drift

Answer: A) parent star

14. The James Webb Space Telescope is helping scientists analyze exoplanet ____.

A) atmospheres
B) graviton emissions

Answer: A) atmospheres

15. The transit method is used to detect exoplanets by measuring ____.

A) dips in star brightness
B) subatomic frequency shifts

Answer: A) dips in star brightness

16. The Kepler Space Telescope was responsible for discovering thousands of ____.

A) star clusters
B) exoplanets

Answer: B) exoplanets

17. Liquid water is considered essential for ____.

A) cosmic fusion
B) life as we know it

Answer: B) life as we know it

18. The radial velocity method detects exoplanets by observing ____.

A) wobbles in a star’s motion
B) stellar decay fields

Answer: A) wobbles in a star’s motion

19. Kepler-186f is sometimes called Earth's ____.

A) mirrored twin
B) cousin

Answer: B) cousin

20. An exoplanet's ability to retain an atmosphere depends on its ____.

A) gravity
B) quantum elasticity

Answer: A) gravity

21. The term “habitable zone” means the region where ____.

A) liquid water can exist
B) magnetic storms are stable

Answer: A) liquid water can exist

22. The discovery of TRAPPIST-1 planets suggests that Earth-like planets may be ____.

A) extremely rare
B) common

Answer: B) common

23. Scientists use spectroscopy to study the ____ of exoplanets.

A) gravimetric resonance
B) chemical composition

Answer: B) chemical composition

24. Kepler-69c is an exoplanet that is believed to be similar in size to ____.

A) Earth
B) Jupiter

Answer: A) Earth

25. The search for Earth-like planets is important because it helps us understand the potential for ____.

A) extraterrestrial life
B) deep space voids

Answer: A) extraterrestrial life
```  

This version correctly mixes the correct answers between A) and B). Let me know if you need any more adjustments!