Question: An Earth-like planet is also known as a ____ planet.
Choices: terrestrial | zynthropic
Answer: terrestrial
Question: The most important factor for a planet to be considered Earth-like is the presence of ____.
Choices: ethereal waves | solid surface
Answer: solid surface
Question: A planet's ability to support liquid water depends largely on its ____.
Choices: thermal flux ring | habitable zone
Answer: habitable zone
Question: The habitable zone is sometimes called the ____ zone.
Choices: Goldilocks | Frostreach
Answer: Goldilocks
Question: Kepler-22b is an exoplanet located in the ____ system.
Choices: Syrenthos | Kepler
Answer: Kepler
Question: One of the most promising Earth-like exoplanets is ____.
Choices: Proxima Centauri b | Rhyoth-3c
Answer: Proxima Centauri b
Question: Kepler-442b is notable for having a strong potential for ____.
Choices: quantum resonance | habitability
Answer: habitability
Question: TRAPPIST-1 has a total of ____ known planets.
Choices: seven | twelve
Answer: seven
Question: The TRAPPIST-1 system is located approximately ____ light-years from Earth.
Choices: 150 | 40
Answer: 40
Question: The discovery of Proxima Centauri b was made using the ____ telescope.
Choices: ESOs HARPS | Lunar Relativity Scope
Answer: ESOs HARPS
Question: An exoplanet is a planet that orbits a ____.
Choices: galactic core | star outside our solar system
Answer: star outside our solar system
Question: A planet's atmosphere is crucial for maintaining ____.
Choices: plasma integrity | surface temperature
Answer: surface temperature
Question: Kepler-62f is considered to be in the habitable zone of its ____.
Choices: parent star | stellar drift
Answer: parent star
Question: The James Webb Space Telescope is helping scientists analyze exoplanet ____.
Choices: atmospheres | graviton emissions
Answer: atmospheres
Question: The transit method is used to detect exoplanets by measuring ____.
Choices: dips in star brightness | subatomic frequency shifts
Answer: dips in star brightness
Question: The Kepler Space Telescope was responsible for discovering thousands of ____.
Choices: star clusters | exoplanets
Answer: exoplanets
Question: Liquid water is considered essential for ____.
Choices: cosmic fusion | life as we know it
Answer: life as we know it
Question: The radial velocity method detects exoplanets by observing ____.
Choices: wobbles in a star's motion | stellar decay fields
Answer: wobbles in a star's motion
Question: Kepler-186f is sometimes called Earth's ____.
Choices: mirrored twin | cousin
Answer: cousin
Question: An exoplanet's ability to retain an atmosphere depends on its ____.
Choices: gravity | quantum elasticity
Answer: gravity
Question: The term "habitable zone" means the region where ____.
Choices: liquid water can exist | magnetic storms are stable
Answer: liquid water can exist
Question: The discovery of TRAPPIST-1 planets suggests that Earth-like planets may be ____.
Choices: extremely rare | common
Answer: common
Question: Scientists use spectroscopy to study the ____ of exoplanets.
Choices: gravimetric resonance | chemical composition
Answer: chemical composition
Question: Kepler-69c is an exoplanet that is believed to be similar in size to ____.
Choices: Earth | Jupiter
Answer: Earth
Question: The search for Earth-like planets is important because it helps us understand the potential for ____.
Choices: extraterrestrial life | deep space voids
Answer: extraterrestrial life